Chau Ka Chun又會咁唔小心

無聽錯啊 係Chau Ka Chun
係富昌執到你個銀包

見字就覆啦
新年就到 唔好唔見銀包啦
Tg: pandapurse

報警撚準備出動了

Push

好人好事

天氣凍 快啲拎返銀包啦

推啊

入面小一蚊即刻報警

少

我見到果陣係馬路中心
應該就仲新鮮
錢唔多 但唔見銀包無人想
希望佢拎返啦

推推推

多謝幫推

好凍啊 快啲黎啊
等到十一點半無人應就拎去俾慈母

點解唔拎去報失

幾戇鳩先會post上黎連登等失主攞返

佢似岩岩跌 正常會返轉頭搵
諗住等到十一點半都無人理我就報失算

都係一個平台啦

推

幫手推

push

好撚凍 慈母見

盡力了

9月13號生日？